叫咩FallGuy, 不如叫扑街?

狐狸同白鴿起天空飛邊個會贏?

Sor, 係狗

外掛?

玩隻弱智game 都要用外掛

呢啲驚都要外掛

又係班中国人大戰

60個全部都外掛就好笑

要開發新外掛封人地個外掛

官方咪話會開個SERVER比佢地神仙大戰

D外掛咁勁

尋晚開始玩, 剛剛終於玩到round 5, 見到有野上面飛過之後就完左

係咪ps4先冇外掛狗

好cute 原本上買，但聽講pc 版好多外掛個個轉玩ps4

有人玩外掛個心態係鐘意恰鳩我地正常玩家

係

試過最後一round蜂巢有兩隻外掛
之後兩條on9係度鬥耐性

仲諗住落街買點
睇完呢個post即刻唔想買嚟玩

試過踢足球嗰關自己隊有外掛，然後我幫對面隊入自己波等隻掛狗入唔到下一round

推波個關，我地由40%推番去0%

隻game變咗合作打外掛

開心過食雞

一諗起班掛狗搞咁多嘢開掛都輸，即刻心都涼哂

有無人覺得依兩日好似無左好多外掛咁

琴日玩完10場有9場掛